小心Zepeto 呢個 App

今朝開 Fb 見到有個朋友係 Facebook 限時動態po 咗一個Zepeto 嘅公仔
我心諗: 呢d野都好 po? （因為佢平時好少 po 野)
然後我去到 play store就見到呢個評論

跟住仲有好多評論都話㩒極都冇反應
我自己頭先 download 咗嚟試
真係㩒極下一步都冇反應..

有 d comment 話用左幾日後忽然登入唔到

相信呢個app 有d問題

下載咗嘅人最好係fb / ig 改新密碼

咩app黎

整個公仔同朋友玩.. 唔知點解勁多人玩

弱智先玩

樓豬好豬